每朝起身都好慶幸自己仲係單身

返工係為自己，唔係為屋企

唔交家用關係咪單身咩事

好想安樂死